有冇聽過d 自己玩死自己既經歷？

有個fd 本身Hku grad, 屋企有間私樓仔

畢業之後 冇做野幾年 仲要爛賭輸埋屋企層樓

而家 30幾歲人 做埋d散工 佢老豆退左休都要出番黎做看更

做咗国家首富就招招積積，以為自己好撚把炮
公開屌鳩個話事人
跟住開始俾人搞

毛魔個智障仔打仗肚餓走去整蛋炒飯
結果d柴火引左架美國戰機黎炸死佢

一朝得志 語無倫次

聽媽咪麵講買呀里爸爸
而家叫緊媽媽

一間私樓可能以前平買落，大不了供完，但真心唔夠揮霍咯..咁諗唔開

過大海賭，輸左再問大耳窿借錢追
最後埋單輸左幾十萬
班疊馬仔見佢有啲潛質
捉佢留係澳門做疊馬仔遠錢
但個fd最後又賭到申請埋破產

2019年有班人牙牙擦擦抗爭
而家成功爭取被極權管治

做咗一區之首就招招積積，以為自己好撚把炮
自己搞條修訂，諗住刷老細鞋
點知想落船都落唔到，又畀外國玩到要用現金出糧

做咩散工？

酒店 而家都唔知有冇得返

Blocked